［TVB日任］17/1 Blackmores X 陳豪 按此領取任務

留言無必要有威嚇成份
記住表達客戶意見係我地個權利
不被捕係大原則

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

[size=5]
未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家

【永久抵制精選@17 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
Blackmores X 陳豪

👇🏻😡去Blackmores 專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😢去陳豪Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻
2️⃣

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

繼續狙擊CCTVB

——————————
以下為最新笑料
愛回家偽人表示五大訴求缺一不可

其實係廣告時段播足全首劇集主題曲攝時間
TVB你無嘢播不如播吓心穎的士大戰Broken Man算啦
一定大把師奶熄機 創造收視奇蹟

tui

up

推
-----------
香港獨立 唯一出路

有消息指，有知情人士透露，偽人貢獻TVB至少十億收入，若然屬實，狙擊CCTVB偽人嘅連登仔或成最大贏家

推

tvb廣告越黎越多,但人越黎越少

希望陳豪唔好令人失望， 離開cctvb, 佢係cctvb其中一位最好演員， 當年仲拍天與地

唔可以因為啲牌子聽都未聽過,就放軟手腳

劉江,大塊田都走,基本上仲留係到個啲應該都已經念清念楚

上返去

p牌好似推唔到post

推唔到都要推

done

推熱門

又係陳豪

push

推
----------------------
香港獨立 唯一出路